今次肺癆其實反映白人自覺高人一等 死多啲白鬼係應該

叫佢戴口罩又唔撚戴 支那可以考慮射幾粒核彈炸9歐美 殖民世界